3點維圍見

3點維圍見，求下你地出哂黎

大家起身喇

訓緊教

早少少去啦 黑警一定洗橫手

3 點 3 點

去緊

推晒721post上熱門

Push

就到

Gogogo

想問如果行唔到全程 經過咩位置先比人count到落遊行人數？